陳破空：兩會代表全體遭軟禁，習近平嚴防李克強，有人墜樓身亡。

陳破空（1963年12月20日－），原名陳勁松，生於四川省三台縣。旅美中國作家、政治評論家、資深民運人士。先後就讀於湖南大學土木系本科、上海同濟大學管理學院研究生、美國哥倫比亞大學經濟學碩士。從事大量寫作、時評、演講、電視與電台評論，維護新聞自由和民主價值，擁有眾多讀者。勤於筆耕，著作發表頻率高。2007年獲美國「萬人傑」新聞文化獎。

發生咩事

乜鳩